岩岩見有個TB 拖住個大肚女仔

即係代表咩

tb進化
男人地位岌岌可危

臭閪港女被中出即飛，之後搵TB埋單
嘩～ Fit晒！

單性繁殖